呀嫲已經一百歲 係咪唔可以祝佢長命百歲

福余冬海
受俾男閂

乜句「年年有今日」咁難諗咩？